**Игра &quot;Молния&quot;**

Игра 2Д, делается на Unity3D версии 2018 (предпочтительно 2018.4.14) для платформ iOS или Android (поддержка обоих платформ приветствуется). Использование сторонних плагинов нежелательно, но возможно по согласованию (так как мы хотим посмотреть ваш код, а не работу плагина). UI игры делается с использованием Unity UI (Canvas)

_Стартовый экран_

Экран с названием игры и кнопкой &quot;Начать игру&quot;. По нажатию на кнопку &quot;Начать игру&quot; игрока перебрасывает на игровой экран.

_Игровой экран_

Игрок видит пустой экран, по которому движутся существа. Они могут уходить за границы экрана и наоборот - появляться из-за границы экрана. Существа бывают добрые и злые (отличаются цветом), также у существ есть показатель жизни (HP), который влияет на их размер (больше HP - больше размер) и скорость (больше HP - медленнее существо). Есть минимальный размер (соответствующий по факту нулевому HP) и некий максимальный размер. У добрых существ стартовый размер всегда фиксированный.

Если игрок касается экрана пальцем, под его пальцем появляется кружок молнии (наподобие шаровой молнии). При движении пальцем, молния движется за ним. Если игрок касается экрана одновременно двумя пальцами, то молния появляется между этими пальцами, уже в обычной линейной форме. Аналогично, молния движется вместе с движениями пальцев.

Если молния касается существа, то оно начинает терять HP и уменьшаться в размерах все то время, которое молния его касается. При достижении минимального размера (и соответственно, полной потери HP), существо исчезает. Если было убито злое существо, игроку засчитывается +1 очко, если доброе - -3 штрафных очка.

Цель игры: за отведенное время (30 секунд, таймер начинает тикать сразу после начала игры и выводится на экране) набрать как можно больше очков.

На экране в углу должна присутствовать маленькая кнопка &quot;Назад&quot;, прерывающая игру и возвращающая игрока на стартовый экран.

_Экран результата_

Экран, на котором выводится результат игры (набранные очки) и кнопки &quot;Главное меню&quot; (перебрасывает на стартовый экран) и &quot;Сыграть еще раз&quot; (начинает игру заново).

_Дополнительные функции_

Эти функции не являются обязательными для выполнения и делаются по желанию, но их реализация будет плюсом.

1. Поддержка кнопки Back на телефонах на Android. По нажатию на эту кнопку должен происходить: стартовый экран -\&gt; Back -\&gt; выход из игры; игровой экран -\&gt; Back -\&gt; выход на стартовый экран; экран результата -\&gt; Back -\&gt; выход на стартовый экран
2. Сила молнии между двумя пальцами зависит от расстояния между пальцами (больше расстояние - слабее и тоньше молния). В этом случае, скорость потери существом HP зависит также от силы молнии. Более тонкой молнией можно поразить одновременно больше существ, но они будут медленнее терять очки жизни.
3. Экран паузы - кнопка &quot;Назад&quot; на игровом экране открывает дополнительный экран поверх игрового экрана с кнопками &quot;Продолжить игру&quot; и &quot;Главное меню&quot;. Сама игра (движение существ и т.д.) на это время приостанавливается. Также игра переходит в режим паузы автоматически в случае сворачивания приложения средствами ОС.